成日發夢有一個女仔比人困住

我媽同我講 呢排成日發同一個夢
大約係 有個女仔發現左男仔某d野
所以比個男仔困住
但我媽係唔識佢地

哦